卡奴淨係掛住貼麻油G搞到星期日都吹唔中

廢